有無情場高手分享下點溝女呀

如題

連登毒撚點教你

你試下照下鏡 有冇作嘔嘅感覺？
冇嘅 我再教

你的樣子⋯
冇樣子就努力搵錢 ， 有錢有女、有樓有女、 有車有女

叫聲killer先

努力搵錢不嬲都有....

大家都係毒撚 毒撚都係人